堅信人性本善！情侶騎單車遊「ISIS恐怖領地」慘遭輾斃

你相信人性本善嗎？美國一對年輕情侶為了到各地壯遊，放棄高薪好工作，2人日前抱持著人性本善的理念，大膽前進才剛慘遭伊斯蘭國（ISIS）攻擊的塔吉克斯坦共和國，沒想到卻仍逃不出恐怖攻擊，2人最後都遭到輾斃慘死異鄉，而ISIS國隨後也公布2人遇害的影片，殘忍誓言要殺死「不信者」。
▼（圖／Dailymail／）

綜合外媒報導，來自美國的杰伊和羅蘭（Jay Austin and Lauren Geoghegan）2人預計從非洲騎單車，開始一連串的壯遊之旅前，還特別創立了一個網站「Simply Cycling」，分享了許多在旅途中遇到的一切美好事物。諷刺的是，杰伊在進入塔吉克斯坦共和國之前，還自信滿滿地在網站上寫下，「從新聞上看，你會覺得這個世界很可怕，那些文章說人類不值得信任、糟糕、邪惡，但我不相信。邪惡是我們發明出的概念，是虛構的。總體來說，人類是善良的。人有時自私，有時短視，但人依然是慷慨、美好、善良的」。
▼（圖／Dailymail／）

豈料，他們兩人與其他旅行者騎著單車在塔吉克斯坦的公路上，沒多久竟被一輛轎車狂追不捨，追上後還故意迴轉「正面輾過他們一群人」，導致所有人當場喪命。
▼（圖／Youtube／Ozodivideo）

不只如此，ISIS事後還將這群人的死亡影片發布到網路上，只見轎車上的5名襲擊者也都出現在鏡頭前，慘不忍睹的駭人畫面，令人看了不勝唏噓。
（封面圖／Dailymail／）

左膠

ISIS打到入塔吉克

左膠智商係咁上下

ISIS藏兵於民 平時係伊斯蘭教徒 一拎起槍就係isis

笑撚死

又黎Fake news
連登智商真係

點都好
左膠都係反智

低鳩死

自從睇完呢條墨西哥父子被虐殺既片，
就唔再相信人性本善

D人低估左宗教既力量

呢個年頭啲child登仔已經廢到成口囉contact darm啲野嚟post

OMG

啲左膠都on撚9
死撚哂佢好過啦

左膠抵死啦

塔吉克喺邊都未知就信晒content Farm 講嘅嘢，Child登真係Child登，不學無術學人講獨

是咪好恐怖？
唔敢睇

男人黎架？

WHAT'S FALSE
There is no evidence Austin and Geoghegan were aware of any terrorist threat in Tajikistan, or that they travelled through that region particularly in order to vindicate their belief in human kindness. There is ample evidence that their trip was motivated by no more than a desire for adventure and life experience.